12月登記左做選民但仲未收到確認信

上星期打電話過去話有大量仲未處理到
問佢會唔會到截止個日都未收到就死都話唔清楚，仲處理中
已經打定輸數今屆投唔到票

我上年12月尾申請, 1月左右就收到封信

咁快?

我都係

入多次表
上選民註冊check身份
如果到5月2日都未有通知書
可以搵議員搞大佢

你上去check有呢個應該ok

有冇link

你可以搵申訴專員投訴